想問下大家倉鼠死左既話大家會點做

會掟佢落垃圾桶定搵個地方埋左佢 定會拎佢去火化

油炸

燒黎食

真係人如其名 係到派膠

搗亂

火化
1200蚊左右

為拎個盒裝住
上山埋左佢

用個紙盒放啲糧
去啲無咩人既山/公園埋咗佢

我當年唔洗一千 都5年前
有人黎收
有得睇遺容
咁1200都肯比ge

x2

埋左佢

後來養龜二個月死左就埋左係草地

係咪有紙盒都會比蛇蟲鼠蟻咬

有冇得攞番骨灰

就咁埋？盒都唔用？其實唔用會唔會好衰

dum落海
當海葬

都唔會，快d分解
塵歸塵

有 加錢可整d水晶乜乜乜 不過費時啦
以後有機會出海灑左d骨灰佢

比錢火化覺得唔值咪埋左佢 其實都一樣 在心中啦
斷捨離呀ching

埋喺屋企樓下附近

佢死左俾其他動物食
都係大自然嘅循環
一即是全，全即是一

我都係咁做
買左個好靚嘅紙盒
鋪晒紙巾棉花
放隻鼠鼠落去
幫佢蓋好被
再將佢生前最鐘意食嘅糧同瓜子鋪喺佢身邊
寫張心意卡放埋入去
蓋上個盒
去屋企後山
用鏟挖鬆泥土
放個盒落去
再蓋返好啲泥
擺紮花喺個墳附近
然後流住淚離開
佢頭七個陣再返去探佢
佢走左半年仲係好掛住佢

我都係埋左係屋企樓下 好驚佢比其他動物摷到出黎 佢啱啱死左幾日 我好唔捨得

你唔會係姓黃掛？

其實普通人係咪火化唔到鼠鼠

我都係咁諗 回歸大自然 但真係好痛心

認真，浸酒
又可以keep住在佢，又有藥用價值

拎廁紙包住掉落垃圾桶

以前細個個唔知點處理 埋左係公園 但之後好似比朋友起返條屍出嚟玩

巴打好好，鼠鼠生前一定好幸福

應該唔係朋友黎？起人地既寶貝寵物出黎玩有乜意義 死左都唔可以安息

你朋友都幾無聊

唔係

年少時拎去公園埋左佢

睇到你段嘢有啲眼濕濕

用紅毛泥埋咗佢

有幾出奇

攞去西藏天葬

直接扔黎垃圾桶

咁我都講下天竺鼠。

上年九月死既 陪左我八年 好記得果日佢等到我地出街食完飯番來先死(一星期前都知佢就死) 之後用佢最中意既毛毯包住佢 放入個盒到 再用膠緍包起佢DUM.....

我呢8年黎養3隻 全部都埋左係個花園度 而家無再養 唔想再睇住佢地老死

我係搵個盒入住同樓上一樣加花同糧。之後搵個密實袋連個盒野擺2舊石，擺係觀塘碼頭

埋係泥
利申 屋企有花園

dum邊？

唔想比錢，自己係屋企火化得唔得？

埋嘅話記得埋深啲 唔係嘅話啲野狗有機會挖番出嚟
想keep喺身邊可以火化再將啲灰整做小飾物

發動效果

我搵左D寵物火化公司
之後將佢骨頭放左係個玻璃樽
連佢生前既相放埋一齊

親手使左個紙合， 揾個草地埋左佢。

倉鼠搞咁多野做乜？求其沖落廁所算啦 10蚊雞買過隻

Dum

要夠火力先得 唔夠火燒唔到 同埋要睇下鼠鼠火唔火化到 你要有心理準備鼠鼠可能燒左少少燒唔到 然後迫住要埋左佢 我就係咁

切碎比其它鼠食囉

認真， 如果唔想俾錢， 就搵個盒仔裝起佢， 放d 佢鍾意既野食一齊， 去公園樹隔離掘個洞埋左佢啦。

如果肯駛少少錢就搵善終公司火化左佢之後再埋左d 骨
我係用後者既方法， 舊年年中做， 800蚊左右

唔夠火力只係燒緊隻倉鼠變燒鼠

我之前果兩隻都係搵盒仔裝啲棉花同糧
埋左係屋企樓下啲草叢

搵啲寵物善終火化左佢
千零蚊到

人地個火化爐好高溫 屋企點會做得到

所以咪叫你地唔好做囉

行個山帶堆去堆左佢又可以放鬆下心情

搵左個盒裝住佢海葬

出黎啦，比卡超

見到啲專登入黎挑機嘅小學雞留埋啲懶好笑嘅言真係好尷尬。。。

就咁埋左佢，回歸大自然

我都係拎去後山就咁埋左去
之後埋左佢嘅area就生左好多草同花

我都係咁做

之前外國有人埋咗係後花園，之後個個位生咗朵花出黎（好似係向日葵）

你都係扑出黎既姐
掉落廁所無所謂啦

夜晚偷偷地趁無人埋係樓下公園

有花園

睇完諗起屋企隻年紀都唔細既鼠鼠 心都酸埋

唔驚比啲貓貓狗狗刨翻出黎咩

餵屋企隻貓...

搵個紙盒 寫啲字 搵個山頭埋咗佢啦

我之前兩隻倉鼠都火化咗
大概800-1000到 會幫佢執執個樣
但開爐嗰下真係好唔捨得

點解咁捨得

兩隻夾埋1000？

其實講心㗎姐
佢生前你對佢好佢都已經好滿足

利申 就咁埋左

以往養過幾隻都係去公園埋
冇工具 淨係帶手套挖
一路喊一路挖...

有盒都係會分解
挖個深啲既㝫咪算

土葬一定要埋深啲
試過有人埋寵物埋得太淺第日發現啲泥土揚開晒

留低既都係一份心意

屌你仲要加句認真響前面

其實會唔會個個公園都有一大堆呢啲死屍

識人拎佢去火化，骨灰做頸鏈

我中學個時同學隻鼠死咗
我地買左個禮物盒放佢入去
再包幾層保鮮紙 然後埋係山上面

搵膠袋包住條屍
想佢係百幾年後嘅博物館度展出咩？

然後逢落大雨都會去望下有無事
順手放少少野花係上面

唔好火化更唔好做乜鬼頸鏈 埋返落水最好

點玩得落

用佢最鐘意既布包住佢
之後放入垃圾桶

e,post 真係可以block 好多小學雞

黑膠袋包好，拎去垃圾站

最後去堆田區，土葬

男朋友之前死咗隻熊仔鼠，都係攞落去屋企樓下花槽埋咗佢

幫佢復活

拎上山埋左佢個陣
仲係個盒到寫左
“X氏(佢個名)“
已經當左佢係家中一份子
比返個名份佢

如果可以就好了

你地好愛佢

聽我個fd講
佢細個死咗隻倉鼠
帶咗去樓下公園埋
希望幫到你

一隻呀

屋企有隻熊仔 都兩歲幾了 好擔心

你老母10蚊雞1Q

做舍離子

反而想問骨灰擺屋企會唔會唔老黎？ 同埋擔心佢長期留係屋企會投唔到胎

幾年前隻熊仔鼠離世
嗰陣搵咗個禮物盒放佢入去
擺啲生前用嘅木糠、鐘意嘅嘢食陪葬
再去附近公園挖個洞埋咗佢
挖嗰陣都還可以忍倒喊
埋嗰陣真係忍唔倒, 因為要面對現實, 真係最後一面喇

我咁諗嘅, 無論佢之後變成泥土嘅肥料
定咁唔好彩做咗其他動物嘅食糧
都係回歸自然啫, 繼續養育其他生命

幾十蚊既老鼠
死左仲要俾成千銀幫佢火化
真係有撚病

我嗰三隻都係放落盒拎上山埋好佢

完全理解到個種心情 我呢幾日一直係到驚佢做左第二啲動物既食糧 我真係好難過

佢地既生命幾錢一啲都唔重要 佢地係自己主人心目中係無價

係愛佢就唔會介意呢啲事，反而放係身邊你只少知佢唔會比人搞。

屌你老母唔睇個post都唔知咁多人咁冇公德心
明明大撚把方法處理 居然是但搵地方埋就算
埋遠啲人流少都話冇咩所謂 埋落公園嗰啲真係屌你老母臭閪 你要埋就埋自己地方啦
比少少錢搞善終又嫌唔抵 你老母死左都落公園掘窿埋好唔好呀

依啲垃圾撩交嘈真係屌到廢事 無撚聊
麻煩大家Block左佢就得唔使覆
一齊祝佢老母死無全屍埋都唔使埋 老豆比人肢解手手腳腳都搵唔齊唔知點埋

我有兩隻都死左耐了
個陣夜晚成日都好似聽到佢地係到挖木槺啲聲
好掛住佢地

唔識搵獸醫？唔識搵善終？
冇錢咪學人養寵物啦
我叫你比錢埋你咒我冇得埋
寵物撚

用沙暴大葬來風光大葬

呢啲玩具都搞咁多野 玩完就算啦 死左仲要周圍掉
又公園又上山

埋落公眾地方仲好意思屌返人

你覺得係玩具姐

你有感情你嘅事啦 點解要埋落公眾地方呀？

Agger

海葬 等佢見識世界

咁你想我地點 樓上又話乜鳩幾十蚊既小動物洗乜哂成千蚊搞善終服務？而家埋左佢又話我地無公德心 掟落垃圾桶你地又會話我地咩

Call細龜幫你

邊個黎架

我唔知你所講嘅樓上有冇養鼠 不過你咁影比人影響嘅好打極有限 我亦都唔知你搵善終定通街埋 總之我就係屌尻班通街埋嘅人冇品

樓上講乜你唔需要太在意
最緊要有公德心
對得住自己

洗千幾蚊我唔認為有咩問題
對寵物一份心意啫
好過亂咁埋

有次同人講起
有人話佢沖落廁所:

Agger 少少錢都比唔起 通街埋仲好意思大大聲咒人全家 我係隻鼠有咁嘅主人都喊三聲

我都係咁

埋係公園 咪又係比野狗擔出來成隻吞

邊間殯儀館出殯？🤔

成班寵物撚淨係識負皮同咒人全家
自己圍爐整撻地做倉鼠和合石都冇咁火滾
又話養寵物可以培養責任心同愛心 對隻寵就有 對人咪又係自私自利歹毒心腸

我隻鼠前日都走左
以往都係搵善終服務
上門都係500蚊

依家屌尻你點解要埋落公眾地方又駁唔撚到

講漏左
聽聞包好屍體
然後交比清潔啲姐姐/叔叔
同佢地講係動物屍體佢地會處理

埋向的土到

會點處理

佢地彩你都傻

( Show Blocked User - 派膠子😉 )

早幾年家姐以為隻倉鼠死咗
話想埋葬佢火化佢，我諗住係佢做咩傻事之前，趁佢擰轉面一手係枱面拎起掉咗落魚缸
仆街一掉先癲
佢居然返生係水入面掙扎
可惜我救唔切，一落水兩三秒就比魚吞咗

搞到我本身由處理屍體變咗殺咗佢隻倉鼠

好慘 睇清楚啲啦

細個老母就咁入膠袋扔去垃圾桶

第一隻到到三隻都埋左係樓下花園
之後養到係咁生 廿幾集都來
死左都冇咩點理

你肯收皮未

piranha

答唔到又咁大口氣屌人全家

公眾地方來wor, 你點睇?

整個石屎爐再吹風 自己都火化到

掉落海比魚食左佢算

因為屋企後面就係座山
所以全部埋曬上山

講到有幾重要有幾愛啲老鼠，到最尾搵善終要錢咪又係唔捨得
然後搵個公家地方埋左佢，由得條屍日曬雨淋就無問題既
偽善到頂點

細個果陣屋企隻倉鼠死左，喊到我豬頭咁
跟住好on9咁用紙摺左個墓碑比佢，仲摺左3枝香，跟住放d佢最鍾意食既向日葵種子喺佢隔離
然後老豆老母將呢堆野放曬落個紙盒，再用膠袋包住拎左出門口，我估掉左去樓下垃圾桶

拎去和合石

已報驚

拎個罐，放倉鼠，再放鹽
整倉鼠木乃伊

咁似我

俾老母dum落垃圾桶
細個嗰陣屋企有養魚
魚死咗好傷心
老母沖落廁所話等佢哋回歸大海
我心諗仆你個街淡水魚嚟㗎

我幾時有屌你全家 你睇清楚先啦

收係個盒
身邊放咗好多瓜子
最後放落花園
最後應該變做養份

非法處理屍體 已報驚

任何動物屍體都唔應該非法埋葬

埋咗佢

掉出街餵流浪貓啦

對隻老鼠洗唔洗搞咁多嘢呀

屌你地唔係犯法咖咩非法土葬

反而想知正確處理方法係咩？
我細個唔識處理 掉入垃圾桶 但諗返起覺得都唔係好衛生

比800蚊我幫你燒左佢，打埋粉

有時覺得佢地好慘，在生既時候比人困住一世
各位老鼠未死既巴絲得閒帶佢地去露宿野餐啦

埋咗起屋企花園一棵荔枝樹下

當年我隻小露寶死左我搵寵物善終，好似800定900粒
之後養蟹，死左就咁沖左落廁所

你吹呀?
告佢地囉
d差佬肯幫你揾條屍出黎先算啦

支那人

去啦比卡超

你講你

叻 駁唔到就開始小學雞

比我見到你埋嘅我自己掘返出黎拎去差館又點話

你呢句野有咩邏輯

如果我有份埋我會話你知?
on9仔有唔小,你呢種都算極致

垃圾桶

我係你都唔敢講啦支那種 咪又係偷偷摸摸冇人捉到先大大聲
隻鼠死左連個靚靚仔仔嘅地方都比唔到佢

偷偷葬晌樓下公園草叢

葬左係人地個花園
已經有3隻
好彩佢唔知

係你眼中過馬路衝紅燈都係支那種架啦
大大聲係因為睇你條支那種唔順眼姐
你老母第時死左你冇錢土葬咪又係比唔到個靚靚仔仔既地方佢

上山 搵位埋左佢
之後係果個位種樹

做犯法野仲好意思大大聲 真係廢尻事似你咁淨係識執人口水尾黎屌
有本事咪答返我點解要埋落公眾地方囉傻閪

我答返你 衝紅燈就佢死佢事我唔撚屌 衝到比車撞仲屌返個司機我實屌 你埋公園我唔使用？ 你條傻閪又唔去和合石散步？

睇唔順眼出聲就支那種？
依家係有人以為冇人捉到就為所欲為做啲損人利己嘅野
邊個支那種都唔識分就返屋企撚倉鼠啦

諗起我細個隻龜掉落垃圾桶都有啲心酸

你條柒頭夠膽咪講低你埋左我係邊 我去同你執骨跟手去差館囉
定你覺得做守法公民都支那呀傻閪

衝紅燈比車撞會影響交通都叫佢死佢事?
你唔撚過馬路既? 咁人地埋倉鼠又影響到你d乜呀
on9

以前ex隻倉鼠死左，都係埋落樓下花園，仲記得個日落雨，擔住遮掘左少少泥就埋左落去，希望冇比其他動物掘出黎食

同寵物撚講道理就搬晒人全家黎講
責任心喎 愛心喎

屌你條柒頭依家講緊你做犯法野仲大條道理 類比都唔識就返屋企啦

埋倉鼠可以有幾損人利己? 損左係邊?睇過
所以會因為咁而自己埋就係支那種?
為所欲為 你衝紅燈唔撚係為所欲為損人利己?
我代你宣布埋又點話,所有衝燈既都係支那種
滿意啦?肯收皮未?

佢話佢要用公園所以就關佢事 但我都唔知影響到佢啲乜

影響咪公眾衛生囉 唔係要講埋出聲先知呀？ 咁都唔知你真係弱智

有人嬲嬲豬

我會埋左佢

幾時有大條道理
難度你衝紅燈比對面街一個唔識既人屌你會低聲下氣同佢say sorry然後好regret⁉

佢就黎你呼吸都影響都佢架啦

公眾衛生呀明唔明呀傻閪
你嘅野你緊係覺冇野啦 我彈我啲屎尿屁落你周圍都屌鬼啦
以為埋落個角落頭到好有公德？ 鬼唔望你第時啲仔女落公園玩掘晒啲屍出黎 到時你咪撚屌鬼

唔紅字大體驚你唔識睇 第一句就係叫人報警小學雞到 依家叫你出黎同我執骨又話我嬲嬲豬

有病又唔戴口罩咪會呼吸都影響我囉 你埋遠啲我咪廢事屌你囉 你有冇智商㗎 你唔好話全世界都影響我 小學雞到

dum落廁所沖走都做得出 真係唔同種唔同命 寵物都有分貴賤

咁撚弱智嘅人真係第一次見
明明叫緊你埋落私人地方或者搵其他方法處理
自己就小學雞到叫人報警 又唔敢出黎執骨
仲要講埋啲小學雞野出黎九唔搭八

我同意係有衛生問題既潛在可能性
但咁多人選擇死後埋左佢,到現時為止有冇實質影響? 你可以話係未有事
但比仔女去公園掘屍你敢講你冇責任?
正常你埋左入土過多排隻野都比decomposer分解左啦

你出街d廢氣都影響到你啦 咪出街啦咁你
而加邊個小學雞

人地有墳場有山頭呀 你埋落公眾地方明唔明呀 我叫緊你埋遠啲呀埋私人地方呀 你係咪盲撚左呀 咁我去人地墳場掘野係我責任 係公園掘野點解係我責任？
你又確保啲骨又冇菌嘅？ 冇事係好彩但係唔代表唔會有事 動物菌同人菌又係一嘅樣？

係弱智既眼中正常人通常咪係唔撚正常架啦 因為佢地將正常人歸類為唔正常丫嘛
你報警的話,搜證應該係控方,即刻你同差佬既責任
而加叫人同你執骨? 你冇野呀?

叻喇叻喇 知你依家唔敢出黎係電腦前緊係大大聲串柒柒
講咁多野最後咪又係答唔到點解要埋落公眾地方

通埋大佬你唔撚好再咁小學雞得唔得？
使唔使約時間出黎做晒啲心理評估咩咩測試證明大家智力心理正常呀
你不如認認真真答我點解要埋落公眾地方啦傻閪

講野合理啲唔好再拎啲極端例子啦傻閪
你不如話我冇誠哥咁有錢所以發窮惡依家見咩屌咩啦

去買個位定時上香好冇，過幾個禮拜都冇回事la

買個花盆埋左佢再種花

好耐之前埋咗係樓下公園
驚俾d野貓野狗摷到
所以拎舊大石壓住

我想問下 要買幾大幾深先夠放佢地？

舊石幾大

仲未有傻尻寵物撚答到

自己隻貓貓過身拎去火化，留意到佢地d火力好猛，屋企應該唔得，同埋陣燶味應該會好勁

一千幾百姐 求個心安理得都好啦 俾佢好來好去

而加係邊個小學雞先
佢地點解埋落公眾地方你應該問承認埋左落去既佢地,唔係問我
我只係理解佢地既心情,認為呢單野雖然唔合法但合情
而你所提到既引憂問題其實至今為止係香港都冇出現過 亦冇對公眾溝成實質影響
咁你何必咁樣呢 再者,就算你想趕盡殺絕你都冇證據啦

哦冇得解架 佢地捨得拎去燒咪自己埋囉我估

埋左係屋企樓下花園
埋好左之後插左枝花係上面
偷偷地喊左一陣

屌你係咪真係盲 我有話唔比埋？
我叫你要埋埋遠啲呀 我#127都有講過你有感情你嘅事點解要埋落公眾地方
一開始就問你地點解埋係公眾地方 有條傻尻就大大聲話吹呀報警囉 點知講黎講下又係到講啲廢話 咁都話唔小學雞嘅你想我認咪唔同你計認下囉寵物撚

橫掂都死咗樓下環境又唔錯 隨手埋咗做少少佈置行過當懷緬下

回歸大自然做肥料一舉兩得 燒又嘥錢

埋遠d就唔係公眾地方呀?
佢地有感情但屋企冇花園咪局埋係公眾地方囉
咁都叫小學雞呀?100%守法就係好大人
你知唔知你講乜撚呀傻鳩

大佬你不如追post睇我屌緊你地咩🤦🏻‍♀️諗住打少啲字唔打埋私人地方就即刻變on9仔🤦🏻‍♀️屌你埋公眾地方就話我趕盡殺絕 叫你埋遠啲又反問唔係公眾地方🤦🏻‍♀️你又想我點？
同埋仆你個臭街一開始我冇拎法例屌尻你地 係你條傻尻自己串柒柒叫人報驚搬法例出黎比人屌呀懵撚

守法小唔學小雞就唔敢講 不過淨係講句吹呀報驚囉就唔方唔小學雞喇 自從我大個仔都未見有人用呢句黎駁人

我就好清楚自己up乜嘅
留句垃圾野話你小學雞 就唔代表我話緊自己好成熟
不如你搞好你啲邏輯先屌我啦

點解要埋公眾地方呀喂

切碎黎燒會易變炭啲

cls

垃圾站果啲有個桶係收集動物屍體
主要都係死左既雀仔
我都係聽人講倉鼠都可以